（日經）車cam求推薦

Budget 2000蚊左右前後Cam
睇緊ddpai x2pro / iroad x5
利申：用緊小米前cam

IROAD 過片一定要用APPS 好撚麻煩
夜晚質素一般般 係個長火D調教功能唔錯
利申:用緊X5

搭單問，有無D 有後鏡頭 可以係手機當埋泊車cam 睇既推介，部2手車個headunit 唔係現代既車機，我盤算緊手機當車機用，反正車機功能，手機都一定比佢好。

可以拎張咭出黎插入電腦睇，但感覺應該會更麻煩掛😅

有，但你未必會想用，因為果d鏡頭每次要用果時，你都需要開個apps

(開得apps黎都可能泊完車lu🙂)

IROAD片唔係用JDR格式? 上次我就係拎SD諗住係電腦過片
跟住先發現呢個問題

同問邊款

我用緊x5 但每段片cut到16秒咁短 要down都要down好多段
有冇得set1分鐘咁樣？

用緊X5 但好似好疾咁 已經換左三叔evo 256GB

blackvue

x9定f800pro好

用緊iroad x9都有同樣問題
如果想post段長片都唔知點搞

都有諗過 但係我諗過平時泊車基本上鏡+sensor 都足夠，真係有咩特別情況先開cam睇睇。

睇落iroad通病 還有咩牌子推薦

我用緊 Thinkware Q800pro 幾正
穩定+清

要用佢既專用軟件開，I ROAD 既官方網站有得下載

冇的，因為I ROAD係用左每段片幾多MB來計算，不是用每段片既時長來計算

試下換返佢跟機果張16g，睇下仲疾唔疾，如果仲疾就好大機會機問題

我覺得F800PRO好，但就真係較貴

THINKWARE

用android電話應該會好d既，可以在後台開住個apps

巴打我記得你好仲有做幫人裝機
宜家裝要幾錢

要睇返你架是什麼車同裝邊款機先報到價

bmw 120i 想裝f800pro 頭尾cam

就係本身佢張16GB疾我先換
揀片個到 顯示正常個啲都冇事 其他 例如泊車 震動個啲就會疾

可pm我

咁有冇睇過setting入面，會否事件果個位set低左個fps？

係咪無一部係高速下
影到隔離線前車既車牌呢

後cam 望水平
泊車cam 望地下

好似唔係好work wo

Price見到隻PaPago 780D$1100好似幾抵玩

諗住用黎參考下，始終細車泊車sensor 都夠造。唔想裝到一車都係cam

都係30fps

咁就有機會cam問題，可以拎返上代理度比佢跟進下(未過保用既話)

最慘係用左幾日 入SD卡個蓋比我整爛左 甩左
好多阻濟
btw 順帶一問 如果有機換過 係咪純粹只係換cam 走左線既話啲線洗唔洗郁

未過保用，拎上去試下先啦

如換過部機，又要用得返d線，咁就當然要用返呢個牌子既cam啦

其實唔難，自己寫左個 App 一入後波就自動著

係個app入面點detect後波

有冇巴打用過AZDOME UHD 4K-Ultra? 個網講到好堅咁

C兄，見你有winycam 740 同IROAD x9, 邊個好D，麻煩私信價錢！

我現冇賣winycam好耐哦

要用特別邊隻cam? 我都想知點比手機知?

Akaso dash cam V1

想問下事件容量個到係咩黎 本身預設0%

其實thinkware 個白鴿籠位置會唔會有update

如果多於0%，咁有些事件儲存後就不會被覆蓋

應該有，但要返代理度搞

咁撚on9 唔係掛

其實x5同x9差得遠唔遠

頭cam畫面堅有些差別

有無師兄留意到Thinkware 個雲端影片其實留留地，我到而家都無錄到一段片係雲端上面（當然我已set 好晒setting)